究竟金仔有幾多核呢

好想知

唔該返硬件台 thx

8核 AMD

我估 係 pentium 2